疫情下黑心僱主/不合理工作安排討論區

大家講到咁多仆街公司無得WFH, 要人放annual之類。

政府又有公務員話無得WFH好慘呀之類。

咁開個集中post討論下 嚴重就推到見報喇

唔點會有壓力比無良僱主要反抗就唔好叫完春就算

公務員如果你地肯爆邊個部門邊個office要返工 cap圖放上黎 我絕對支持

不合理情況舉例:

非緊急服務但無任何輪班/在家工作安排

大廈/公司有人確診但如常工作

清算WFH/病假同事

草菅人命都一定要死全家

推

我公司下個月開始清假 要放十幾日al

清假但無得wfh?

點彈性法
遲返早走?

我地都係flexible hour 早返早走 遲返遲走

其他部門有分A B shift 隔日返但自己部門要返足

正常返工但已經叫好過要逼放大假,no pay果啲

今日又接收一堆武漢返黎
仲要唔使用手帶

做邊行?

D公務員嘈就大大聲 叫你地點名CAP圖又潛水.......

代答： ASD

details

我公司完全無任何安排
老細仲要冷嘲熱諷，話隻病毒只係好少事

仲要每個月放4日no pay

咩公司
開名

Sidefame
同Citysuper同一個集團

無恥顧問WSP 每日40-60單爆發仍然堅持要員工每日返office

工會做得好
管理層仲未有反應?

支持
推到垃圾公司仆街死

個個部門都要啦

講錯 五日如常上班無任何彈性安排 就放上黎

HAECO 上確診毒機做野冇個人防護裝備 返工派黑心特薄假口罩 意外上左確診毒機當冇事繼續要你做要你返工

有無email/圖/高層名

假口罩係exact7ly之前有CX空姐同蘋果爆料果款假口罩
留意返HAECO同CX都係太古集團

呢啲要鼓勵佢唔好戴口罩
等佢中左連味覺同嗅覺都冇埋，睇佢仲夠唔夠膽話好少事

Work from home 咩來 ， 返足4個月了

間濕鳩公司將唔同部門調位就當防役咗，D IT就一個人坐一張大枱，其他人就3，4個人坐一張，勁逼

海港城番工，有3個確診，都無得wfh

atkins?

生意少左
要迫人放AL

Sidefame

皇恩浩盪
可以番少一粒鐘